朝頭早九點鐘堂真攞命

日日九點鐘堂...七點鐘起身 七點半食早餐 八點鐘出門口仲要同人逼巴士 真攞命
Sorry for 1999

返工時你攞命 好好珍惜

得頭果個月會返
跟住1點前既堂都走曬

聽朝返八半啊屌你老母

返工先再講啦

日日6點返起身
你抖下先啦港孩

返工先至殘酷
返學可以走堂 可以有DAYOFF

好好享受依家 番工仲慘

鍾意上9點堂
貪佢冇乜人上
時間又易就可以早放去返工行街

on99 9點你已經話攞命 8半嗰啲點算

試過返工1~6 返8放8 依d先叫攞命

中學8點添啦

返工直情一至五都係返9點啦

On99 6點既我都未講野

都係既

中學日日八點

9點堂仲可以8點先出門叫攞命

依家拎支槍指住你逼你番?